吊那星而家啲學生咁猴擒一開學就上新同學屋企

=.=

飲大左同個同學做左

我呢啲毒撚連講嘢嘅機會都冇
何況上人屋企